【大搜捕】元朗博愛迴旋處黑狗專查968

手足香港返黎最好轉一轉車
唔好968直落元朗
見到有黑狗搜到有白衣人個袋有黑衫褲

已fc, 剛路過

又一句fc圖都無張？

其他post有

rthk live

tg都有報料 小心

推

其他post有圖

又係呢d fc撚
都係提醒等搭巴士入元朗諗定方法姐

堅，可以既大欖轉個車

thx bro

689

有冇人比狗拉？

Exactly 或者 晏d先走

救下手足好啲wor
有冇人出大馬路？

好多人坐葵涌、觀塘車返來
都要轉968 入元朗架......

衫換完係掉架喎，仲帶住咁慳？

可以大欖再轉其他車入元朗

大欖暫時冇狗 啱啱經過

呢D post, 等大家小心D, 轉下車, 做下反跟蹤永遠無蝕底